美軍派兵海外

你當然唔會知，你又唔係COMMANDER

fallout 76

this is ground zero

你乜都唔知咁開黎把鳩

你唔需要知咁多嘢架，你負責執行咋嘛。

而我亦唔需要知，因為我只係鳩UP下。

泄露國家機密